如果撞到個同初戀好似樣既女囝

會唔會追下佢
個女囝仲靚過佢少少

不要想那麼多 直接上她 如果這樣做不到 別說你有多麼喜歡她

被人拉左唔關我事 係你9up當認真

得個樣似有咩用性格點先

上啦